今日聽到啲好嚴重既說話

今日係荔枝角，聽到有個手足好大聲叫人番葵芳幫手。
有個絲打好撚大聲問佢，你有乜撚野資格拉人走，但佢地有班人叫緊人去銅鑼灣.我想問點解要有資格，明明大家無大台，點解會講到要資格？咁你又有咩資格叫人去其他地方？
本人同叫人去葵芳幫手既手足一齊去左葵芳，明明葵芳啲手足未走哂，好多人話葵芳無哂人，點解唔去幫手？點解要去銅鑼灣咁遠都唔去幫啲近既手足，真心唔明白。
你有咩資格依句真係好撚難聽。

推。

大家都緊張 又攰
激進左少少表達意見啫
佢唔係想鬧你嘅
都係唔想分散人數啫
唔好唔開心啦
大家都係為同一個夢想

依個我都明，雖然我唔係事主，但我聽到都好傷。更何況要人果位手足？大家話核彈都唔割，有時真係好多on9自己搞出黎。

唔緊要啦, 各自爬山唔好嘈交

TVB 最新深夜版本

【瘋警行動】警察太古站內行刑式近距離向人群開鎗掃射

民意！美孚街坊全場雷聲如雷 向示威者致敬！威風八面！

我打上黎係想理性討論，希望大家手足下次講野對住自己人用下腦先諗，大家都攰。屌狗屌黑就話唔洗用腦姐

咪搞分化啦 戰線對外
自己人一律不切不割

嚴你老母重咩 開blog呀呢到 你當連登係個人網誌？

無人搞分化，希望下次手足講野唔好咁難聽

事後孔明嚟講叫人去老銅可能都係狗嚟set陷阱你踩，兄弟爬山，自己決定自己點爬

所以最後得十幾個手足去左葵芳，聽果班手足講，佢地有3個鐘一直係地鐵站

各自現場判斷唔同
佢之後都應該會理解您嘅行動
其實區區都要人

臨急臨忙
體諒下

仲有，辛苦手足您

唔好分化